作為深藍，可以話你知藍絲隨時打柒你地

精精地你地就要自己帶定保護自己嘅裝備
（好似我屋企有部相機仔/ GoPro , 咁有枝腳架隨身都好合理嘅）

如果唔係比我嘅藍絲朋友打完再拉埋唔好喊

出街要帶定咩你而家知未？